{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62620&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화석모로펜션"
    },
    "text": "家族旅行や団体に適した客室と様々な付帯施設がある宿です。 宿の周辺には普門寺まで車で7分、ミンモル海水浴場まで車で9分、玉兎宇宙センターまで車で32分の距離に位置しています。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。 ただし、送迎サービスは提供しておりません。 客室情報としてはカラオケがあり、団体と団体2客室でご利用いただけます。 利用可能時間は午後10時までです。 ペンションにはフードカフェもあり、ピザ、バーガー、パスタ、コーヒーなどの食事ができます。 ご利用時間は午前10時から午前2時までで、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 駐車場とバーベキュー施設も提供されており、利用料金は人数によって異なります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、客室ごとに個別バーベキューも可能です。 入室人数を最大限超えたり、保護者同伴なしの未成年者はご利用いただけません。ペットの出入りは許可されません。 また、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止され、これに伴う責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には普門寺やミンモル海水浴場、玉兎宇宙センターなどがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からで、退室時間は午後10時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、宿には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿には送迎サービスがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿には送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケは午後10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿のフードカフェは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "フードカフェは午前10時から午前2時まで営業しておりますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "宿のバーベキュー施設は個別バーベキューも可能ですか？",
            "answer": "はい、宿のバーベキュー施設では個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "入室人数を最大限超えたり、保護者同伴なしの未成年者はご利用いただけません。また、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されており、これに伴う責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 529
    }
}